# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-19 13:51+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-18 17:26+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.12.1\n"

#: templates/about.html:8 templates/about.html:13 templates/about.html:19
#: templates/panel.html:239 templates/panel.html:279
msgid "About FlyOS"
msgstr "關於 FlyOS"

#: templates/about.html:24 templates/overview.html:118
msgid "FlyOS Information:"
msgstr "FlyOS 資訊："

#: templates/about.html:25
#, fuzzy
msgid "FlyOS Version:"
msgstr "目前 FlyOS 版本："

#: templates/about.html:26
#, fuzzy
msgid "FlyOS Build Channel:"
msgstr "目前 FlyOS Build 通道："

#: templates/about.html:27
#, fuzzy
msgid "Device Information:"
msgstr "FlyOS 資訊："

#: templates/about.html:28
#, fuzzy
msgid "Device Hostname:"
msgstr "裝置主機名稱"

#: templates/about.html:29
#, fuzzy
msgid "Android Version:"
msgstr "Android 版本"

#: templates/about.html:31
#, fuzzy
msgid "Build Kernel Version:"
msgstr "建置核心版本"

#: templates/about.html:32
#, fuzzy
msgid "Device model:"
msgstr "裝置型號"

#: templates/about.html:33
#, fuzzy
msgid "Device Manufacturer:"
msgstr "裝置製造商"

#: templates/about.html:34
#, fuzzy
msgid "Android ID:"
msgstr "Android ID"

#: templates/about.html:36
msgid "Our Goal:"
msgstr ""

#: templates/about.html:37
msgid ""
"Unleash your mobile phone's potential: it's not just a phone, but a "
"pocket-sized computer."
msgstr ""

#: templates/about.html:38
msgid ""
"Experience the power of mobile computing with FlyOS. Access your FlyOS "
"Linux subsystem on any computer, just with a web browser. No extra "
"software required. Enjoy a full Ubuntu-based Linux subsystem with your "
"preferences, data, files, and applications. It's all yours."
msgstr ""

#: templates/about.html:39
msgid ""
"Unlock the possibilities of mobile productivity. Imagine coding on your "
"phone, connecting a keyboard and mouse, and effortlessly accessing your "
"favorite tools like LibreOffice, VSCode, GIMP, Jupyter, and more. It's a "
"complete Linux system that fits in your pocket! Wherever you go, your "
"data is always within reach. Experience the freedom of seamless access, "
"empowering you to create and work anywhere, anytime."
msgstr ""

#: templates/about.html:43 templates/about_license.html:8
#: templates/about_license.html:13 templates/about_license.html:19
msgid "Open Source License"
msgstr "開放原始碼許可證"

#: templates/about.html:46
msgid ""
"This project is based on FlyOS, AGPL 3.0 license "
"(https://github.com/xingyujie/flyos)"
msgstr ""

#: templates/about.html:50 templates/manager/android_screen.html:48
#: templates/manager/cloudflare.html:48 templates/manager/linuxmode.html:39
#: templates/manager/linuxmode_launch.html:28
#: templates/manager/usb_tethering.html:40 templates/manager/vnet.html:46
#: templates/settings.html:113
#, fuzzy
msgid "Powered by: FlyOS Subsystem"
msgstr "由 FlyOS for Android 提供技術支援"

#: templates/about.html:52 templates/info.html:31
#: templates/manager/android_screen.html:50
#: templates/manager/cloudflare.html:50 templates/manager/linuxmode.html:41
#: templates/manager/linuxmode_launch.html:30
#: templates/manager/usb_tethering.html:42 templates/manager/vnet.html:48
#: templates/oops.html:43 templates/success.html:43
msgid "Deploy Linux subsystem on your Android phone"
msgstr "在您的 Android 手機上部署 Linux 子系統"

#: templates/about.html:54
msgid "Home Page: http://flyos.us/"
msgstr ""

#: templates/about_license.html:25
msgid "FlyOS-Dashboard Open Source License"
msgstr "FlyOS-Dashboard 開放原始碼許可證"

#: templates/about_license.html:27
msgid ""
"This software and its related documentation are open source and are "
"governed by the terms and conditions of the GNU Affero General Public "
"License (AGPL-V3) as published by the Free Software Foundation. You may "
"obtain a copy of the license at"
msgstr ""
"本軟體及其相關文件是開放原始碼的，受自由軟體基金會公佈的GNU Affero通用公共 "
"許可證（AGPL-V3）條款及條件的管轄。您可以在以下網址取得此許可證的副本："

#: templates/about_license.html:29
msgid "Project Authors:"
msgstr "專案作者："

#: templates/about_license.html:34
msgid "Library"
msgstr "程式庫"

#: templates/about_license.html:35
msgid "License"
msgstr "許可證"

#: templates/about_license.html:36
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: templates/about_license.html:41
msgid "Bootstrap CSS and JavaScript library"
msgstr "Bootstrap CSS 及 JavaScript 程式庫"

#: templates/about_license.html:42 templates/about_license.html:47
#: templates/about_license.html:57 templates/about_license.html:72
msgid "MIT License"
msgstr "MIT 許可證"

#: templates/about_license.html:43
msgid "The Bootstrap Authors"
msgstr "Bootstrap 的作者"

#: templates/about_license.html:46
msgid "AdminLTE"
msgstr "AdminLTE"

#: templates/about_license.html:48
msgid "ColorlibHQ"
msgstr "ColorlibHQ"

#: templates/about_license.html:51
#, fuzzy
msgid "Flask"
msgstr "檔案"

#: templates/about_license.html:52
msgid "BSD 3-Clause \"New\" or \"Revised\" License"
msgstr "BSD 3-Clause「新」或「修訂」許可證"

#: templates/about_license.html:53
msgid "Pallets"
msgstr "Pallets"

#: templates/about_license.html:56
msgid "jQuery"
msgstr "jQuery"

#: templates/about_license.html:58
msgid "OpenJS Foundation"
msgstr "OpenJS 基金會"

#: templates/about_license.html:61
msgid "noVNC"
msgstr "noVNC"

#: templates/about_license.html:62
msgid "MPL 2.0 License"
msgstr "MPL 2.0 許可證"

#: templates/about_license.html:63
msgid "The noVNC Authors"
msgstr "noVNC 的作者"

#: templates/about_license.html:66
msgid "Python 3"
msgstr "Python 3"

#: templates/about_license.html:67
msgid "Python Software Foundation License"
msgstr "Python 軟體基金會許可證"

#: templates/about_license.html:68
msgid "The Python Foundation"
msgstr "Python 基金會"

#: templates/about_license.html:71
msgid "ttyd"
msgstr "ttyd"

#: templates/about_license.html:73
msgid "Shuanglei Tao"
msgstr "Shuanglei Tao"

#: templates/about_license.html:76
msgid "Winbox.js"
msgstr "Winbox.js"

#: templates/about_license.html:77 templates/about_license.html:82
msgid "Apache License 2.0"
msgstr "Apache 許可證 2.0"

#: templates/about_license.html:78
msgid "ts-thomas"
msgstr "ts-thomas"

#: templates/about_license.html:81 templates/panel.html:134
msgid "File Browser"
msgstr "檔案瀏覽器"

#: templates/about_license.html:83
#, fuzzy
msgid "filebrowser"
msgstr "檔案瀏覽器"

#: templates/about_license.html:89
msgid ""
"This project, named FlyOS-Dashboard, incorporates various open-source "
"components as listed above. Additionally, if any other open-source "
"project has been used but not explicitly mentioned, please contact us at"
msgstr "FlyOS-Dashboard 計畫整合了上述各種開放原始碼元件。此外，如果使用了其他開放 原始碼專案但未明確提及，請聯繫我們："

#: templates/about_license.html:89
msgid "for further clarification."
msgstr "以獲得進一步澄清。"

#: templates/about_license.html:91
msgid "Additional Offering:"
msgstr "其他提供："

#: templates/about_license.html:92
msgid ""
"We provide the source code of this software along with its documentation "
"and ensure compliance with the AGPL-V3 license. The complete and "
"corresponding source code for any covered work is available upon request."
msgstr "我們提供此軟體的原始碼以及相關文件，並確保遵守AGPL-V3許可證。對於任何涵蓋的作品，完整且對應的原始碼可應要求提供。"

#: templates/info.html:8 templates/info.html:13
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: templates/info.html:29 templates/oops.html:41 templates/success.html:41
msgid "Powered by:"
msgstr "由以下技術支援："

#: templates/login.html:7 templates/otplogin.html:7 templates/overview.html:6
#: templates/panel.html:6 templates/panel.html:67 templates/panel.html:332
msgid "FlyOS Dashboard"
msgstr "FlyOS 儀表板"

#: templates/login.html:68 templates/login.html:69 templates/otplogin.html:70
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: templates/login.html:72 templates/otplogin.html:73
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: templates/login.html:73
msgid "OTP Login"
msgstr "OTP 登入"

#: templates/login.html:75
msgid ""
"Forget password? Please log in via OTP and go to settings -> Change FlyOS"
" password"
msgstr "忘記密碼？請透過 OTP 登入並前往設定 -> 變更 FlyOS 密碼"

#: templates/login.html:80 templates/otplogin.html:80
msgid "Click 'Login' to log in to your device Dashboard"
msgstr "點擊「登入」以登入您的裝置儀表板"

#: templates/login.html:82 templates/otplogin.html:82
msgid "Powered by: FlyOS for Android"
msgstr "由 FlyOS for Android 提供技術支援"

#: templates/login.html:84 templates/otplogin.html:84
msgid "This is the Linux Subsystem panel running on Android"
msgstr "這是在 Android 上運行的 Linux 子系統面板"

#: templates/oops.html:8 templates/oops.html:13
msgid "Oops!"
msgstr "糟糕！"

#: templates/oops.html:19
msgid "Woha, Seems to be having a problem!"
msgstr "哇哦，似乎出了點問題！"

#: templates/oops.html:45
msgid "Encounter problems? Go to our community!"
msgstr "遇到問題？前往我們的社群！"

#: templates/otplogin.html:68
msgid ""
"OTP has been sent to your device notification bar, please check your "
"Android system notification bar and enter the OTP here, if no "
"notification, please log in with your password and check the FlyOS "
"Framework status"
msgstr ""
"OTP 已發送到您的裝置通知欄，請檢查您的 Android 系統通知欄，並在此處輸入 OTP，如果沒有通知，請使用密碼登入並檢查 FlyOS "
"框架狀態"

#: templates/otplogin.html:69
#, fuzzy
msgid "One Time Password"
msgstr "一次性密碼"

#: templates/otplogin.html:74
msgid "Back to Password Login"
msgstr "返回密碼登入"

#: templates/overview.html:71
msgid "Welcome to FlyOS!"
msgstr "歡迎來到 FlyOS！"

#: templates/overview.html:74 templates/panel.html:93
msgid "Overview"
msgstr "概覽"

#: templates/overview.html:83
msgid "Device available storage"
msgstr "裝置可用儲存空間"

#: templates/overview.html:92
msgid "SSH Status"
msgstr "SSH 狀態"

#: templates/overview.html:101
msgid "FlyOS Desktop (VNC) Status"
msgstr "FlyOS 桌面（VNC）狀態"

#: templates/overview.html:110
msgid "Battery Status"
msgstr "電池狀態"

#: templates/overview.html:123
msgid "FlyOS Framework"
msgstr "FlyOS 框架"

#: templates/overview.html:127
msgid "Device Hostname"
msgstr "裝置主機名稱"

#: templates/overview.html:131
msgid "Android Version"
msgstr "Android 版本"

#: templates/overview.html:135
msgid "SDK Version"
msgstr "SDK 版本"

#: templates/overview.html:139
msgid "Build Kernel Version"
msgstr "建置核心版本"

#: templates/overview.html:143
msgid "Device Model"
msgstr "裝置型號"

#: templates/overview.html:147
msgid "Device Manufacturer"
msgstr "裝置製造商"

#: templates/overview.html:151
msgid "Android ID"
msgstr "Android ID"

#: templates/overview.html:159
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#: templates/overview.html:162
msgid "My Files:"
msgstr "我的檔案："

#: templates/overview.html:166
msgid "Enter path"
msgstr "輸入路徑"

#: templates/overview.html:167
msgid "Get Files"
msgstr "取得檔案"

#: templates/overview.html:175
msgid "Logout Dashboard"
msgstr "登出儀表板"

#: templates/panel.html:86
msgid "Menu Bar"
msgstr "選單列"

#: templates/panel.html:100
msgid "Desktop Mode"
msgstr "桌面模式"

#: templates/panel.html:108
msgid "FlyOS System"
msgstr "FlyOS 系統"

#: templates/panel.html:116
msgid "FlyOS Terminal"
msgstr "FlyOS 終端"

#: templates/panel.html:122
msgid "Android Terminal"
msgstr "Android 終端"

#: templates/panel.html:128
msgid "FlyOS Desktop"
msgstr "FlyOS 桌面"

#: templates/panel.html:143
msgid "Applications"
msgstr "應用程式"

#: templates/panel.html:152
msgid "Code Server"
msgstr "程式碼伺服器"

#: templates/panel.html:160
msgid "Jupyter Notebook"
msgstr "Jupyter 筆記本"

#: templates/panel.html:169
msgid "Network Manager"
msgstr "網路管理器"

#: templates/panel.html:178
msgid "USB Tethering"
msgstr "USB 分享網路"

#: templates/manager/vnet.html:7 templates/manager/vnet.html:12
#: templates/manager/vnet.html:18 templates/panel.html:186
msgid "Virtual Network Adapter"
msgstr "虛擬網路介面"

#: templates/manager/cloudflare.html:18 templates/panel.html:194
msgid "Cloudflare Zero Trust"
msgstr "Cloudflare 零信任"

#: templates/panel.html:203
msgid "Android Manager"
msgstr "Android 管理器"

#: templates/panel.html:212
msgid "Launch FlyOS Desktop"
msgstr "啟動 FlyOS 桌面"

#: templates/manager/android_screen.html:7
#: templates/manager/android_screen.html:12
#: templates/manager/android_screen.html:18
#: templates/manager/android_screen.html:23 templates/panel.html:221
msgid "Android Screen Mirroring"
msgstr "Android 螢幕鏡像"

#: templates/panel.html:231 templates/settings.html:29
#: templates/settings.html:34
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: templates/panel.html:247
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: templates/panel.html:268
#, fuzzy
msgid "Dashboard"
msgstr "FlyOS 儀表板"

#: templates/panel.html:275
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: templates/panel.html:284
msgid "Change Theme"
msgstr "更改主題"

#: templates/panel.html:332
msgid "Open in"
msgstr "開啟"

#: templates/panel.html:332
msgid "New Tab"
msgstr "新分頁"

#: templates/panel.html:332
msgid "Fullscreen"
msgstr "全螢幕"

#: templates/panel.html:350 templates/panel.html:370
msgid "Light theme"
msgstr "淺色主題"

#: templates/panel.html:353 templates/panel.html:372
msgid "Dark theme"
msgstr "深色主題"

#: templates/settings.html:40
msgid "Edit System Settings"
msgstr "編輯系統設定"

#: templates/settings.html:47
#, fuzzy
msgid "Change FlyOS password"
msgstr "FlyOS 儀表板"

#: templates/settings.html:48 templates/setup/setpwd.html:28
msgid "Enter your new password"
msgstr "輸入您的新密碼"

#: templates/settings.html:49 templates/settings.html:58
#: templates/settings.html:70
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: templates/settings.html:55
msgid "Change Linux User password"
msgstr "更改 Linux 使用者密碼"

#: templates/settings.html:56
msgid "Enter Linux username (e.g: root)"
msgstr "輸入 Linux 使用者名稱（例如：root）"

#: templates/settings.html:57 templates/setup/setpwd.html:37
msgid "Enter new password for this user"
msgstr "輸入此使用者的新密碼"

#: templates/settings.html:64 templates/setup/timezone.html:24
#, fuzzy
msgid "Select a time zone:"
msgstr "設定時區"

#: templates/settings.html:65 templates/setup/timezone.html:25
msgid "*FlyOS subsystem will not synchronize or update Android time zone"
msgstr ""

#: templates/settings.html:76
msgid "Advanced System Settings"
msgstr "進階系統設定"

#: templates/settings.html:77
msgid ""
"If you don't know what this is, please don't modify it or FlyOS will not "
"boot properly. Please do not remove any variables or any part of the "
"configuration!"
msgstr "如果您不知道這是什麼，請不要修改它，否則 FlyOS 將無法正常啟動。請勿移除任何變數或配置的任何部分！"

#: templates/settings.html:78
msgid "Write HTML content or paste HTML code here"
msgstr "在此撰寫 HTML 內容或貼上 HTML 代碼"

#: templates/settings.html:79
msgid "Save (Reboot to apply changes)"
msgstr "儲存（重新啟動以應用變更）"

#: templates/settings.html:84
msgid "API Token"
msgstr "API 令牌"

#: templates/settings.html:85
msgid "API Token is as important as your password!"
msgstr "API 令牌和您的密碼一樣重要！"

#: templates/settings.html:86
msgid "API Token:"
msgstr "API 令牌："

#: templates/settings.html:89
msgid "Reset Token"
msgstr "重置令牌"

#: templates/settings.html:93 templates/settings.html:96
#: templates/settings/system_update.html:7
#: templates/settings/system_update.html:12
#: templates/settings/system_update.html:18
#: templates/settings/system_update.html:23
msgid "System Update"
msgstr "系統更新"

#: templates/settings.html:101
msgid "Languages:"
msgstr "語言："

#: templates/settings.html:115
#, fuzzy
msgid "Install Linux Subsystem on Android Device"
msgstr "在您的 Android 手機上部署 Linux 子系統"

#: templates/success.html:8 templates/success.html:13
msgid "Successful!"
msgstr "成功！"

#: templates/success.html:19
msgid "Successfully!"
msgstr "成功！"

#: templates/manager/android_screen.html:52 templates/manager/linuxmode.html:43
#: templates/manager/linuxmode_launch.html:32
#: templates/manager/usb_tethering.html:44 templates/success.html:45
msgid "Have a nice day :)"
msgstr "祝您有美好的一天 :)"

#: templates/manager/android_screen.html:24
msgid ""
"This mode will mirror the Android device screen on your PC. This mode is "
"only available for remote."
msgstr "此模式將在您的電腦上鏡像 Android 設備的屏幕。此模式僅適用於遠程。"

#: templates/manager/android_screen.html:25 templates/manager/linuxmode.html:25
#: templates/manager/usb_tethering.html:25
msgid "Before launching this mode, make sure:"
msgstr "在啟動此模式之前，請確保："

#: templates/manager/android_screen.html:27
#: templates/manager/usb_tethering.html:27
#, fuzzy
msgid "FlyOS framework is running"
msgstr "FlyOS 框架"

#: templates/manager/android_screen.html:28
msgid "Access this page from another device (not the Android device itself)"
msgstr "從另一台設備（而非 Android 設備本身）訪問此頁面"

#: templates/manager/android_screen.html:29
msgid ""
"Recommended to use USB cable + tethering for faster and low latency "
"connection"
msgstr "建議使用 USB 纜線 + 共享網路來獲得更快速和低延遲的連接"

#: templates/manager/android_screen.html:31
msgid "* Enabling this mode may reduce refresh rate"
msgstr "啟用此模式可能會降低刷新率"

#: templates/manager/android_screen.html:34
#, fuzzy
msgid "Android Screen Mirroring (Start Service)"
msgstr "Android 螢幕鏡像"

#: templates/manager/android_screen.html:37
msgid "If service already started, click here to redirect view page"
msgstr "如果服務已經啟動，請點擊此處重新導向查看頁面"

#: templates/manager/android_screen.html:40
#, fuzzy
msgid "Stop Service"
msgstr "程式碼伺服器"

#: templates/manager/cloudflare.html:7 templates/manager/cloudflare.html:12
#, fuzzy
msgid "Cloudflare Zero Trust (Cloudflared)"
msgstr "Cloudflare 零信任"

#: templates/manager/cloudflare.html:23
#, fuzzy
msgid "Cloudflare Zero Trust (Cloudflared) Network"
msgstr "Cloudflare 零信任"

#: templates/manager/cloudflare.html:24 templates/manager/vnet.html:24
msgid ""
"* This app will create a script under /boot/scripts directory and start "
"the service with FlyOS boot"
msgstr "* 這個應用程式將在 /boot/scripts 目錄下建立一個腳本並在 FlyOS 開機時啟動服務"

#: templates/manager/cloudflare.html:25
msgid ""
"This functionality within FlyOS facilitates the configuration of a "
"Cloudflared Tunnel. You can set up a virtual network adapter through the "
"network manager, enabling the creation of a virtual network adapter and "
"assigning a fixed IP. Subsequently, within the Zero Trust dashboard, you "
"can create a new tunnel by pasting the token provided by Cloudflare. "
"Additionally, in the virtual network adapter, you can set a virtual CIDR "
"and input this CIDR into the CIDR field in Cloudflare's control console "
"(ensuring alignment between the CIDR in the virtual network adapter and "
"the Cloudflared console settings). Customize the CIDR within the virtual "
"network adapter to suit your preferences."
msgstr ""
"FlyOS 內的此功能有助於配置 Cloudflared 隧道。您可以透過網路管理員設置虛擬網路適配器，啟用虛擬網路適配器並分配固定 "
"IP。接著，在 Zero Trust 儀表板內，您可以透過貼上由 Cloudflare "
"提供的權杖來建立新的隧道。此外，在虛擬網路適配器中，您可以設置虛擬 CIDR，並將此 CIDR 輸入到 Cloudflare 控制台的 CIDR "
"欄位中（確保虛擬網路適配器中的 CIDR 與 Cloudflared 控制台設置之間的一致性）。根據您的喜好自定義虛擬網路適配器中的 CIDR。"

#: templates/manager/cloudflare.html:27
msgid ""
" In case you are utilizing the VPN (WARP) within Zero Trust, further "
"configuration within Cloudflare settings is required. You'll need to "
"configure the CIDR within the WARP client's configuration file (allowing "
"or excluding CIDR) to access the fixed virtual network card address on "
"FlyOS through any connected WARP client."
msgstr ""
" 如果您在 Zero Trust 內使用 VPN（WARP），則需要在 Cloudflare 設置中進行進一步的配置。您需要在 WARP "
"客戶端的配置文件中配置 CIDR（允許或排除 CIDR），以便通過任何已連接的 WARP 客戶端訪問 FlyOS 上的固定虛擬網路卡地址。"

#: templates/manager/cloudflare.html:29
msgid ""
" Moreover, you have the flexibility to expose your ports to the public "
"internet via Cloudflare without requiring a public IP, leveraging any "
"standard internet connection. You also have the option to configure Zero "
"Trust on your existing network setup instead of using the virtual network"
" adapter. For a more comprehensive guide, refer to the documentation "
"provided by Cloudflare and FlyOS."
msgstr ""
" 此外，您可以透過 Cloudflare 將端口暴露給公共互聯網，而無需公共 IP，利用任何標準互聯網連接。您還可以選擇在現有的網絡設置上配置 "
"Zero Trust，而不使用虛擬網路適配器。有關更詳盡的指南，請參閱 Cloudflare 和 FlyOS 提供的文檔。"

#: templates/manager/cloudflare.html:31
msgid ""
" Cloudflared only allows one configuration file. Creating multiple "
"configuration files may cause all startups to fail!"
msgstr "Cloudflared 僅允許一個設定檔。建立多個設定檔可能導致所有啟動失敗！"

#: templates/manager/cloudflare.html:33
msgid "Create a new Cloudflare Configuration File:"
msgstr "建立新的 Cloudflare 設定檔："

#: templates/manager/cloudflare.html:38
msgid "Token:"
msgstr "令牌："

#: templates/manager/cloudflare.html:39
msgid "Enter Cloudflared Token"
msgstr "輸入 Cloudflared 令牌"

#: templates/manager/cloudflare.html:40
msgid "On your Cloudflare Dashboard (Zero Trust -> Tunnel -> Create Tunnel)"
msgstr "在您的 Cloudflare 儀表板上（Zero Trust -> 隧道 -> 建立隧道）"

#: templates/manager/cloudflare.html:42
msgid "Create Configuration File & Start"
msgstr "建立設定檔並啟動"

#: templates/manager/linuxmode.html:7 templates/manager/linuxmode.html:12
#: templates/manager/linuxmode.html:18
#: templates/manager/linuxmode_launch.html:7
msgid "Launch Linux Mode"
msgstr "啟動 Linux 模式"

#: templates/manager/linuxmode.html:23
msgid "Launch Linux Desktop Mode on your device"
msgstr "在您的設備上啟動 Linux 桌面模式"

#: templates/manager/linuxmode.html:24
msgid ""
"This mode allows displaying the FlyOS Desktop using X11 on your device "
"via SDL. Compared to VNC, this mode supports GPU and sound, enhancing "
"compatibility for games and similar applications, providing a more "
"realistic computer experience. However, it might not be very user-"
"friendly on a pure touchscreen, so it's recommended to connect a mouse "
"and keyboard for a better and easier experience."
msgstr ""
"此模式允許在您的設備上使用 X11 通過 SDL 顯示 FlyOS 桌面。相較於 VNC，此模式支援 GPU "
"和音效，增強了遊戲和相似應用程式的相容性，提供更逼真的電腦體驗。但是，在純觸控屏上可能不太友好，建議連接滑鼠和鍵盤以獲得更好、更容易的體驗。"

#: templates/manager/linuxmode.html:27
msgid "Unlock your device (Password, PIN, fingerprint...)"
msgstr "解鎖您的設備（密碼、PIN、指紋...）"

#: templates/manager/linuxmode.html:28
msgid "Suggestion: Go to the phone launcher"
msgstr "建議：轉到手機啟動器"

#: templates/manager/linuxmode.html:32
msgid "I'm ready! Launch Linux"
msgstr "我準備好了！啟動 Linux"

#: templates/manager/linuxmode_launch.html:12
msgid "Launch Linux Mode - Process stopped"
msgstr "啟動 Linux 模式 - 程序已停止"

#: templates/manager/linuxmode_launch.html:18
#, fuzzy
msgid "Launch Linux Mode - Stopped"
msgstr "啟動 FlyOS 桌面"

#: templates/manager/linuxmode_launch.html:22
msgid "Linux desktop mode process has stopped, Logs:"
msgstr "Linux 桌面模式進程已停止，日誌："

#: templates/manager/usb_tethering.html:7
#: templates/manager/usb_tethering.html:12
#: templates/manager/usb_tethering.html:18
#: templates/manager/usb_tethering.html:23
#, fuzzy
msgid "USB Tethering Mode"
msgstr "USB 分享網路"

#: templates/manager/usb_tethering.html:24
msgid ""
"This mode allows you to share the Internet and access the FlyOS system "
"dashboard and resources to your computer via USB"
msgstr "此模式允許您通過 USB 分享互聯網，並將 FlyOS 系統儀表板和資源訪問到您的電腦上"

#: templates/manager/usb_tethering.html:28
msgid "Device is connected to PC via USB"
msgstr "設備通過 USB 連接到電腦"

#: templates/manager/usb_tethering.html:30
msgid "* Recommended download FlyOS Client, a bridge for PC to manage FlyOS"
msgstr "* 建議下載 FlyOS Client，這是一個用於電腦管理 FlyOS 的橋樑"

#: templates/manager/usb_tethering.html:33
#, fuzzy
msgid "Enable USB Tethering"
msgstr "USB 分享網路"

#: templates/manager/vnet.html:23
#, fuzzy
msgid "Create a loopback virtual network adapter"
msgstr "虛擬網路介面"

#: templates/manager/vnet.html:25
msgid ""
"This feature enables the creation of a loopback virtual network adapter "
"on your device. For instance, in scenarios requiring fixed IP addresses "
"such as Zero Trust networks or VPN network, this feature allows the "
"creation of a fixed virtual IP address. This ensures immunity against "
"network IP changes. It can be seamlessly paired with Cloudflare Zero "
"Trust functionality, Access to your device at any time through a fixed "
"virtual network adapter, regardless of the network environment (be it Wi-"
"Fi or cellular data)"
msgstr ""
"此功能可在您的設備上創建一個環迴虛擬網路介面。例如，在需要固定 IP 地址的場景中，如 Zero Trust 網路或 VPN "
"網路，此功能可允許創建固定的虛擬 IP 地址。這可確保免受網路 IP 變更的影響。它可以與 Cloudflare Zero Trust "
"功能無縫配對，隨時透過固定虛擬網路介面訪問您的設備，無論網路環境是 Wi-Fi 還是蜂窩數據。"

#: templates/manager/vnet.html:26
#, fuzzy
msgid "Create a new virtual network adapter:"
msgstr "虛擬網路介面"

#: templates/manager/vnet.html:32
msgid "Enter CIDR (e.g., 10.10.0.1/24)"
msgstr "輸入 CIDR（例如，10.10.0.1/24）"

#: templates/manager/vnet.html:35
msgid "Adapter Name:"
msgstr "介面名稱："

#: templates/manager/vnet.html:36
msgid "Enter Adapter Name (e.g., veth0)"
msgstr "輸入介面名稱（例如，veth0）"

#: templates/manager/vnet.html:37
msgid "Any Name"
msgstr "任何名稱"

#: templates/manager/vnet.html:39
msgid "Create!"
msgstr "創建！"

#: templates/settings/system_update.html:25
msgid "Current FlyOS Version:"
msgstr "目前 FlyOS 版本："

#: templates/settings/system_update.html:26
msgid "Current FlyOS Build Channel:"
msgstr "目前 FlyOS Build 通道："

#: templates/settings/system_update.html:27
msgid "Latest FlyOS Build Version:"
msgstr "最新 FlyOS Build 版本："

#: templates/settings/system_update.html:29
msgid "How to Update FlyOS"
msgstr "如何更新 FlyOS"

#: templates/settings/system_update.html:30
msgid ""
"Currently, we only support connecting FlyOS to a PC and using \"FlyOS "
"Installer\" to complete the update. This is for safety and to prevent "
"system damage."
msgstr ""

#: templates/setup/done.html:47
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜！"

#: templates/setup/done.html:52
msgid "Congratulations"
msgstr "恭喜"

#: templates/setup/done.html:58
msgid "Congratulations on completing all the setup!"
msgstr "恭喜您完成所有設置！"

#: templates/setup/done.html:64
msgid "🚀Congratulations!"
msgstr "🚀恭喜！"

#: templates/setup/done.html:65
msgid "You've successfully completed all the setup."
msgstr ""

#: templates/setup/done.html:68
#, fuzzy
msgid "Unlock your dashboard now!"
msgstr "登出儀表板"

#: templates/setup/done.html:71
#, fuzzy
msgid "Take me to the dashboard"
msgstr "登出儀表板"

#: templates/setup/languages.html:7 templates/setup/languages.html:24
msgid "Languages"
msgstr "語言"

#: templates/setup/languages.html:12
msgid "Choose your Languages"
msgstr "選擇您的語言"

#: templates/setup/languages.html:18
msgid "Choose your Languages:"
msgstr "選擇您的語言："

#: templates/setup/languages.html:34 templates/setup/setpwd.html:44
#: templates/setup/timezone.html:33
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: templates/setup/setpwd.html:7 templates/setup/setpwd.html:18
#: templates/setup/setpwd.html:24
msgid "Set Linux and FlyOS system passwords"
msgstr "設定 Linux 和 FlyOS 系統密碼"

#: templates/setup/setpwd.html:12
#, fuzzy
msgid "Set Password"
msgstr "密碼"

#: templates/setup/setpwd.html:27
msgid "Set the FlyOS password"
msgstr "設定 FlyOS 密碼"

#: templates/setup/setpwd.html:29 templates/setup/setpwd.html:38
#, fuzzy
msgid "Set the Password"
msgstr "密碼"

#: templates/setup/setpwd.html:35
msgid "Set the Root password"
msgstr "設定 Root 密碼"

#: templates/setup/timezone.html:7
msgid "Timezone"
msgstr "時區"

#: templates/setup/timezone.html:12
msgid "Setting Timezone"
msgstr "設定時區"

#: templates/setup/timezone.html:18
msgid "Let's start the setup with Timezone:"
msgstr ""

#~ msgid "目前，我們只支援將 FlyOS 連接至電腦並使用「FlyOS 安裝程式」完成更新。這是為了安全起見，以防止系統損壞。"
#~ msgstr ""

#~ msgid "您已成功完成所有設置。"
#~ msgstr "您已成功完成所有設置。"

#~ msgid "讓我們從時區開始設置："
#~ msgstr "讓我們從時區開始設置："

